岑子杰被襲 大家千其唔好亂

大家唔好亂，唔好打建制派班友，唔好破壞佢地啲辦事處同裝潢

港共就係想激怒香港人，然後取消區議會選舉。同埋過唔到人權法 ，我覺得呢刻更加要為1020民陣遊行企出黎話比全世界知香港人和平追求自由，等過左一定要佢十倍奉還。

祝岑子杰早日康復。

用愛與和平穿透坦克

[超急推]大家唔好再傳FL7976！假㗎！

我諗每個人睇到呢單野都會嬲，建議來 當然各有各做，點都不割 ，因為佢係和理非，煲大佢主力文宣戰線

從來無忘記到失去手足，大家點做都會支持

化悲憤為力量？

Btw 我覺得區議員辦事處應該修復得七七八八
再裝修都無咩問題

【轉自fb】

Twitter文宣手足，留意：

目前有人聲稱 襲擊岑子杰兇手係南亞人
小心同外國傳播資訊嘅時候
唔需要強調兇手族裔，費事畀人話我地racist
強調兇手係alleged pro-Beijing thugs就可以了

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

我當係曲

「邊個呃人」

建議來 ， 點做都唔割，佢送院時清醒 應該好快出到聲名， 各有各做

阿sir, 想搞區選呀？

係咪又要叫人休息啊軍師？

如果佢有咩冬瓜豆腐
你唔會阻止到手足

愈嬲愈要頭腦冷靜
愈嬲愈要頭腦冷靜
愈嬲愈要頭腦冷靜
愈嬲愈要頭腦冷靜
愈嬲愈要頭腦冷靜
愈嬲愈要頭腦冷靜
愈嬲愈要頭腦冷靜
愈嬲愈要頭腦冷靜
愈嬲愈要頭腦冷靜
愈嬲愈要頭腦冷靜

唔係唔做野，係要諗撚清左先好做。

咁你有咩高見 唔係想嗌交

講十次 咩決定都唔割，唔係休息，係要更加多人1020 出黎 ，文宣全力煲大，你唔覺對上兩次小左和理非出黎？今次正正要班冷氣軍師 帶埋18代企出嚟

人身安全第一，做好安全措施先出手。每一個手足既命都好珍貴

不如換個角度 諗下岑子杰想各位手足為佢做啲咩?

民陣遊行係最怕事既和理非都放心出黎，要守住！

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

其實同一招，緊急法搵卧底混入大破壞，今㳄襲擊亦將會好多卧底出黎鼓吹要響民陣遊行武力升級

停一停諗一諗 ，真係要做野都掃何妖先 一定無掃錯
南亞仔都係收錢做野 。 依家最重要煲大Twitter 瘋狂send 去全世界

總結1020 見 什麼也不割